Christopher Nolan新片劇本高度機密 演員只可以在密室閱讀不能帶走

In a new interview with USA Today, Pattinson said he only read the script once and hasn’t been able to look at it again since Warner Bros. and Nolan are doing everything they can to prevent spoilers from getting out. Plot or character details have not been announced, although sources close to the project have described it as a “massive, innovative, action blockbuster which will again be shown in Imax.” Sounds about right for a Nolan movie.

“I got locked in a room to read the script – I don’t have it myself,” Pattinson said. “I’ve been a little wary of doing big movies for years and years, but there’s just something about Chris Nolan’s stuff. He seems like the only director now who can do what is essentially a very personal, independent movie that has huge scale. I read the script and it’s unreal.”

呢啲新聞係咪將上一篇稿由Avengers轉做Nolan就可以出街？